<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-12-01T19:53:33+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">AET</title><subtitle>Una tarea de AET</subtitle><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><entry><title type="html">Notas</title><link href="http://localhost:4000/clase/notas" rel="alternate" type="text/html" title="Notas" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/clase/notas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/clase/notas">&lt;h1 id=&quot;clase-1&quot;&gt;Clase 1&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Creo que Marta no entendió el temario&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;David no paró de hablar con Mario&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="clase" /><summary type="html">Clase 1</summary></entry><entry><title type="html">Sesiones</title><link href="http://localhost:4000/clase/sesiones" rel="alternate" type="text/html" title="Sesiones" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/clase/sesiones</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/clase/sesiones">&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;El martes daré el tema 1 de hidráulica, apartado 1&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;El jueves daré el tema 1 de hidráulica, apartado 2&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;El viernes excursión a la central&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="clase" /><summary type="html">El martes daré el tema 1 de hidráulica, apartado 1</summary></entry><entry><title type="html">Grupos cooperativos</title><link href="http://localhost:4000/docencia/grupos" rel="alternate" type="text/html" title="Grupos cooperativos" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/docencia/grupos</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/docencia/grupos">&lt;h1 id=&quot;tipo-de-grupo&quot;&gt;Tipo de grupo&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;El aprendizaje cooperativo comprende tres tipos de grupos: los formales, los informales y los de base.
Los formales se utilizan durante un período de una hora a varias semanas de clase. Los miembros trabajan juntos para lograr objetivos comunes asegurándose que todos aprenden. Cualquier tarea puede adecuarse a este tipo de aprendizaje. Éstos garantizan la participación activa y la integración del contenido a las estructuras conceptuales existentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los informales se utilizan desde unos minutos a una hora de clase. Suele consistir en una charla de tres a cinco minutos antes y después de una clase, o incluso durante. Los miembros centran su atención en la cuestión y aseguran la asimilación e integración del contenido a las estructuras conceptuales existentes durante las actividades de enseñanza directa (clase magistral, demostración, visualización de vídeos…).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los de base se utilizan a largo plazo (durante aproximadamente un año de clase). Sus miembros son permanentes y se apoyan mutuamente, formando relaciones responsables y duraderas que les permiten incrementar la motivación, cumplir obligaciones escolares y tener un buen desarrollo cognitivo y social. Juntos constituyen grupos de aprendizaje heterogéneos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además de estos, también existen los esquemas de aprendizaje cooperativo. Éstos se usan para organizar actividades rutinarias en el aula que ya han sido planificadas y aplicadas en varias ocasiones. Su uso facilita la implementación del método cooperativo. [3].&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;tamaño-de-grupo&quot;&gt;Tamaño de grupo&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;No existe una dimensión ideal cerrada. La cantidad debe depender de los objetivos de la clase, características del alumnado, recursos y tiempo disponibles. Sin embargo, se tiende a buscar grupos cuanto más pequeños mejor. Normalmente suelen estar formados por de dos a cuatro miembros. Se debe tener en cuenta que el tamaño de los grupos influirá en lo siguiente:
Cuanto más grande es el grupo: más recursos tienen que contribuyen al logro del objetivo; más prácticas interpersonales y grupales se llevarán a cabo para las interacciones del grupo; menos interacciones personales y sensación de intimidad, consiguiendo un grupo menos cohesionado y con menor responsabilidad individual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cuando más pequeño es el grupo: más eficiente en pequeños periodos de tiempo (recomendable en parejas para poco tiempo); más probabilidad de que los componentes hagan sus aportaciones individuales al trabajo colectivo (participación activa de todos); problemas más fáciles de detectar y enmendar. [3].&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;constitución-de-grupos-naturaleza-de-grupos-y-selección-de-miembros&quot;&gt;Constitución de grupos (naturaleza de grupos y selección de miembros)&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Puesto que la productividad de un grupo está basada en la capacidad de sus miembros para trabajar en equipo, cabe destacar que es muy efectivo como docente invertir tiempo en capacitar a los alumnos para trabajar en equipo antes de hacerlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La naturaleza de los grupos puede ser heterogénea u homogénea dependiendo de los objetivos que se planteen. Se entiende que tienen una naturaleza homogénea cuando los grupos tienen una capacidad similar para alcanzar ciertos objetivos conceptuales; y heterogénea cuando el grupo lo conforman estudiantes con diferentes rendimientos e intereses que provocan un mayor desequilibrio cognitivo. Estos últimos tienden a promover un pensamiento y debate más profundos con diferentes perspectivas que incrementan la comprensión y retención a largo plazo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para seleccionar los miembros del grupo se puede llevar a cabo una distribución al azar o estratificada; elegidos por el docente o los alumnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La distribución al azar es la manera más fácil y eficaz de formar grupos. En ella, se divide la cantidad de alumnos que hay en clase por la cantidad de alumnos que formarán los grupos. Se da a cada alumno un número y los que coincidan formarán grupo. Existen variaciones a este método como el matemático, provincias y capitales, personajes históricos o literarios y preferencias personales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la distribución estratificada el docente se asegura que en cada grupo haya un determinado número de alumnos con ciertas características específicas. Para ello, en  primer lugar se ordenan los alumnos de mejor a peor según la característica nombrada. Posteriormente se forma un grupo con el mejor, el peor y los dos de en medio. En caso de que sean todos del mismo sexo o etnia, enemigos o muy amigos, se reajusta con los dos de en medio. El mismo método será utilizado para el resto de grupos. La característica que se tenga en cuenta para realizar esta distribución será considerada por los alumnos importante para el profesor. Por ello, hay que ser conscientes y tener cuidado de no caer en estereotipos de raza, género, o cualquier otro tipo. Por ello normalmente se resaltan habilidades en función de los roles a desempeñar y no características personales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por último, los grupos pueden ser seleccionados por el docente o por los propios alumnos. 
Los primeros le permite al docente asegurarse definir correctamente la configuración de los grupos para desempañar un buen trabajo. Uno de los métodos utilizados para ello es juntar al estudiante más aislado con aquellos más serviciales y populares, generando un grupo de apoyo a estos alumnos “de alto riesgo” que favorece la relación positiva entre compañeros y la participación en clase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los segundos no son recomendables ya que dan lugar a grupos homogéneos. Un término medio sería dejar que los alumnos enumeren a los compañeros con los que les gustaría trabajar, e intentar juntar a uno que hayan elegido con otro elegido por el docente. [3].&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;estabilidad-de-grupos&quot;&gt;Estabilidad de grupos&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Para determinar durante cuánto tiempo mantener los grupos cooperativos se debe tener en cuenta el tipo de grupo (visible en apartados anteriores). En cuanto al formal, hay docentes que prefieren que duren todo un semestre o año y otros simplemente el tiempo requerido para cumplir la tarea con un buen resultado. Es importante destacar que la separación de grupos por incapacidad de trabajo común no es recomendable. En su lugar, se debe utilizar esa situación para enseñar técnicas y herramientas de trabajo cooperativo. [3].&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;roles-de-miembros-y-su-asignación&quot;&gt;Roles de miembros y su asignación&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Los roles sirven para indicar qué se espera de cada miembro del grupo. Su asignación reduce la probabilidad de actitudes pasivas o dominantes; garantiza el uso de técnicas grupales; y crea una interdependencia si éstos son complementarios e interconectados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ésta es una de las maneras más eficaces de conseguir que los miembros del grupo trabajen de bien y de forma productiva.
Se pueden clasificar según su función: roles que ayuden a la conformación del grupo (vigilar el tono de voz o gestionar el turno de palabra…); que ayuden a funcionar al grupo (encargado de explicar ideas, registrar, fomentar participación…); que ayuden a los alumnos a asimilar lo aprendido (corrector, mensajero analista…); o que incentive el razonamiento (crítico, integrador, que genere diferentes perspectivas…).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por último, para garantizar que cada rol asignado se entienda y pueda llevarse a cabo, se puede hacer un juego de fichas que indique el nombre del rol y algunas frases propias del mismo. [3].&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="docencia" /><summary type="html">Tipo de grupo</summary></entry><entry><title type="html">Papel docente en aprendizaje cooperativo</title><link href="http://localhost:4000/docencia/papel" rel="alternate" type="text/html" title="Papel docente en aprendizaje cooperativo" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/docencia/papel</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/docencia/papel">&lt;h1 id=&quot;el-papel-del-profesorado-en-los-procesos-de-enseñanza-y-aprendizaje-cooperativos&quot;&gt;El papel del profesorado en los procesos de enseñanza y aprendizaje cooperativos&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;El papel del profesorado en los procesos de enseñanza y aprendizaje cooperativos es clave por distintos motivos. En primer lugar, como ya se ha comentado, el entorno suele verse inclinado a utilizar procesos de enseñanza individual. Por ello, el convencimiento y determinación del docente es fundamental para el uso de este tipo de procesos cooperativos. Emplear este tipo de aprendizaje (cooperativo) no es sencillo. Como ya vimos antes, es el más complicado de usar. Sin embargo, también hemos observado sus numerosas ventajas con respecto a los otros dos, por lo que vale la pena esforzarse por aprenderlo y ponerlo en práctica.  [3].
Por otro lado, el entorno de aprendizaje es fundamental. El aprendizaje solo sucede en el individuo que aprende. Sin embargo, el papel del docente consiste en crear las situaciones de aprendizaje más favorables que puedan favorecer ese aprendizaje. [2].
En la misma línea, vale la pena matizar que el profesorado debe valorar y esforzarse en enseñar por igual la parte relacionada con la materia en si que la parte relacionada con el funcionamiento del grupo. [3]. Además, en numerosas ocasiones utilizando esta metodología el papel del docente será el de dinamizador de grupos, modulando su intervención según las necesidades que encuentre en el aula (distinto al papel tradicional de exposición). [2]&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="docencia" /><summary type="html">El papel del profesorado en los procesos de enseñanza y aprendizaje cooperativos</summary></entry><entry><title type="html">Lo relacional</title><link href="http://localhost:4000/docencia/relacional" rel="alternate" type="text/html" title="Lo relacional" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/docencia/relacional</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/docencia/relacional">&lt;h1 id=&quot;qué-es-lo-relacional-y-cómo-influye-en-el-aprendizaje&quot;&gt;¿Qué es lo relacional y cómo influye en el aprendizaje?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Lo relacional es lo contrario a la soledad. Son conexiones, interacciones de nosotros con el mundo (pudiendo ser personas, seres naturales, objetos tangibles, intangibles). Estas interacciones son las que hacen posible el aprendizaje, que cambia a aquel que aprende. Éste sufre una metamorfosis, se convierte en un ser diferente, un híbrido de aquello que era y aquello que ha incorporado en esa conexión con otro ente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya Spinoza, siguiendo a Aristóteles, decía que los seres humanos cuando entran en relaciones de amistad entre sí suman potencia, es decir, consiguen llegar más allá de donde individualmente habrían llegado. Y es que en ese encuentro entre las personas cada una pone un poco de sí: de su biografía, de sus creencias o forma de ver el mundo, sus talentos, sus sueños, su sensibilidad, su fuerza o su imaginación. Y de ese cruce entre diferentes surge una mezcla, un horizonte de sentido nuevo y único que llevar con nosotros, esperando a ampliarse un poquito más. Este proceso relacional nos enriquece como personas, nos ayuda a crecer y a abrir nuestra perspectiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“El hombre es un ser social por naturaleza” es una frase Aristóteles. Vivimos en sociedad, luego necesitamos relacionarnos con las demás personas y aprender a relacionarse con ellas para sobrevivir en este mundo, ya que, aunque en ocasiones las personas intentamos convencernos de lo contrario, necesitamos de los demás, y eso implica relacionarse o socializar con otras personas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“El ingrediente más importante en la fórmula del éxito es saberse llevar bien con los demás”, Theodore Roosevelt. Pero, ¿qué es el éxito? Acudiendo a la RAE encontramos que el éxito, como primera acepción, es el “Resultado feliz de un negocio, actuación, etc.”, pero como segunda acepción encontramos que es la “Buena aceptación que tiene alguien o algo”. Resulta curiosa esta segunda definición, pues nos transmite que el éxito en la vida es tener la capacidad  asumir la vida, tal como es, significa aceptar la realidad, con situaciones agradables o desagradables, sin intentar cambiar o combatir aquello que no podemos controlar. En definitiva, el éxito en sí mismo es conocerse y aceptarse a sí mismo y para ello lo más importante es conocer y aceptar a los demás, es decir, relacionarse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las relaciones son como hilos que nos unen a otros, no hay dos iguales. Todas ellas nos nutren y nos hacen crecer como personas, unas son más significativas que otras, más profundas o más efímeras, pero todas dejan alguna huella. Huellas diferentes que nos dan forma y nos conforman. En base a ellas, guardamos experiencias que matizan nuestras relaciones futuras y las huellas que nosotros también dejaremos en otros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Compartiendo las historias de los objetos traídos, hemos aprendido algo de cada uno y abierto generosamente una puerta para que lo relacional forme parte del conocimiento mutuo. Y es que estos objetos son tan pequeños como importantes: nos vinculan a nuestras raíces (a nuestra infancia, nuestra familia, nuestro entorno natural, a los colegios o institutos donde estudiábamos…), pero también han conseguido relacionarnos a nosotros y nosotras en el presente, como motivos de un mural sobre el que hemos volcado historias, inquietudes, ideas e impresiones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pensar lo relacional nos ha llevado a darnos cuenta, así, de la inmensa suerte que tenemos de ser tan diversos y diversas, de que en este mar de fueguitos (como decía el poema de Galeano) cada uno lleve consigo el fuego de su autenticidad, esperando a avivarse en el contacto con el de los demás o ayudando a prender de nuevo aquellas llamitas que, debido a que la vida tantas veces llena todo de bruma, han estado cerca de apagarse. Por eso es tan importante atesorar el bagaje de lo que ya somos, como compartir su riqueza y mantenerlo bien abierto para que todo lo que consiga hacernos vibrar pase a formar parte de él.&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="docencia" /><summary type="html">¿Qué es lo relacional y cómo influye en el aprendizaje?</summary></entry><entry><title type="html">Lista jueves</title><link href="http://localhost:4000/lista/jueves" rel="alternate" type="text/html" title="Lista jueves" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/lista/jueves</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/lista/jueves">&lt;p&gt;Mario llegó tarde&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="lista" /><summary type="html">Mario llegó tarde</summary></entry><entry><title type="html">Lista martes</title><link href="http://localhost:4000/lista/martes" rel="alternate" type="text/html" title="Lista martes" /><published>2021-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/lista/martes</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/lista/martes">&lt;p&gt;Faltó María&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Julia llegó tarde&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="lista" /><summary type="html">Faltó María</summary></entry><entry><title type="html">Alumnos</title><link href="http://localhost:4000/clase/alumnos" rel="alternate" type="text/html" title="Alumnos" /><published>2021-11-16T00:00:00+00:00</published><updated>2021-11-16T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/clase/alumnos</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/clase/alumnos">&lt;p&gt;Alumnos totales en clase: 20&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alumnos NEAE: 1 (TDAH)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Padres representantes de la clase:&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  
    
    &lt;tr&gt;
      
        &lt;th&gt;First name&lt;/th&gt;
      
        &lt;th&gt;Last name&lt;/th&gt;
      
        &lt;th&gt;Age&lt;/th&gt;
      
        &lt;th&gt;Location&lt;/th&gt;
      
    &lt;/tr&gt;
    
    &lt;tr class=&quot;row1&quot;&gt;
&lt;td class=&quot;col1&quot;&gt;
      John
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col2&quot;&gt;
      Doe
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col3&quot;&gt;
      35
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col4&quot;&gt;
      United States
    &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;

  
    
    &lt;tr class=&quot;row1&quot;&gt;
&lt;td class=&quot;col1&quot;&gt;
      Jane
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col2&quot;&gt;
      Doe
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col3&quot;&gt;
      29
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col4&quot;&gt;
      France
    &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;

  
    
    &lt;tr class=&quot;row1&quot;&gt;
&lt;td class=&quot;col1&quot;&gt;
      Jack
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col2&quot;&gt;
      Hill
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col3&quot;&gt;
      25
    &lt;/td&gt;&lt;td class=&quot;col4&quot;&gt;
      Australia
    &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;

  
&lt;/table&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="clase" /><summary type="html">Alumnos totales en clase: 20</summary></entry><entry><title type="html">Prueba matemáticas</title><link href="http://localhost:4000/pruebas/clase" rel="alternate" type="text/html" title="Prueba matemáticas" /><published>2021-11-11T00:00:00+00:00</published><updated>2021-11-11T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/pruebas/clase</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/pruebas/clase">&lt;h1 id=&quot;clase-mates&quot;&gt;Clase mates&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Clase del Jueves 11/11/2021&lt;/p&gt;

\[f(x) = \int_{-\infty}^\infty \hat f(\xi)\,e^{2 \pi i \xi x} \,d\xi\]</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="pruebas" /><summary type="html">Clase mates</summary></entry><entry><title type="html">Aprendiendo a hacer blogs</title><link href="http://localhost:4000/pruebas/aet" rel="alternate" type="text/html" title="Aprendiendo a hacer blogs" /><published>2021-11-09T00:00:00+00:00</published><updated>2021-11-09T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/pruebas/aet</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/pruebas/aet">&lt;h1 id=&quot;martes-09-noviembre-2021&quot;&gt;Martes 09 Noviembre 2021&lt;/h1&gt;
&lt;h1 id=&quot;un-día-tranquilo&quot;&gt;Un día tranquilo&lt;/h1&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Me gusta mucho comer naranjas&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Me gusta mucho comer limones&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Me gusta mucho comer papaya&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Me gusta mucho comer plátano&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://www.ulpgc.es/sites/default/files/ArchivosULPGC/30aniversario/logo_ulpgc_version_vertical_positiva_uso_cotidiano_2_tintas.png&quot; width=&quot;20%&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt; un título &lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Somos 20 alumnos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mi usuario de twitter es AdelaGM&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt; un título más pequeño &lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;ay-dios-mío-cuánto-de-semana-queda&quot;&gt;Ay dios mío cuánto de semana queda…&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;!–&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;–!&amp;gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Adela</name><email>alu0101116204@ull.edu.es</email></author><category term="pruebas" /><summary type="html">Martes 09 Noviembre 2021 Un día tranquilo</summary></entry></feed>